700集氣區

屌佢老母
懷疑佢係千年老千股

又燈股王

又係掃貨既時候

又燈

put put put

好唔掂喎
築一陣底再穿

就穿埋190

無喇無喇
下次見150
快啲放晒佢

跌跌跌

反手牛啦

半日跌4蚊
聖誕禮物

股王wor 食屎啦

跌多D買多D

股王比機會你入貨咋 又要屌

玩撚完😩

留名

是勇者不必怕

銀河娛樂

190我都想入

入左, LM仆街死

咁思捷環球個啲叫咩